最新消息：本港新增18宗確診

WFH

太少了
I want more

無事無事 聽日HAPPY FRIDAY大家記得出街 落力吸
咁我就下星期WFH有望喇喂

幾何級數咁上

啱啱上星期長假到而家爆出嚟
d人仲要周圍去

WFH

國寶

黨慶群組

院舍者 又恐懼

院舍都11單 即係得7單 d人都驚弱智嫁

有冇不明源頭？

後生仔中吓無所謂啦

又爆到仆街

你吸先
咁就變咗wfhospital

屌你又国宝又支那secret，幾好意頭

預計聽日2x

唔爆肺炎點樣強制全民插你喉嚨呀
呢啲傷風感冒根本冚球都有 驗就有唔驗就零確診架啦

叫你地忍住唔好叫雞架啦

去揸下波姐

今日係街到聽到有人講普通話

Halloween聖誕大時大節驚人出嚟 谷高個數
跟手又嚟大陸磚家團
俾面做低返個數 又要就返黑警個599g
無限loop

個波有毒架
有無幫佢探熱

有肺炎的廢老像個寶！

揸波都係高風險動作

國寶之家
China secret

痴親中國都冇好

1

分分鐘, 北角無源頭個廢老, 可能都去左泰吧, 但唔可以比屋企人知, 所以就成為左無源頭

great news

老細:屌你班後生仲想WFH
39歲以上先有得WFH

18 變38
38 變888

18單咁少

覆磅完畢 派彩作實

負評咗

真 好心就全民禁足啦 仲比人出街返工

wfh

封酒吧你都on9
酒店你唔撚封？

China Secret 點止咁少確診呀

比多500包屌埋架

而家貴左咁多既

結果明天10宗以下 第4波已完

點解唔叫Thailand secret

每次都係堆不受歡迎群組搗亂
要全港埋單

美心群、傳銷狗群、慶回歸群......

wfh 啪啪啪

臭港太多賤種 死返1/2大劣人同廢老就差唔多

仆街⋯⋯

今次啲冚家剷無得賴啦
無人搞投票，遊行又599G黨安法無人敢出黎

即係肯定同黨慶有關啦

傻啦
就係想酒店爆多鑊
正苦暗黃來 我地怪錯佢

相信政府
唔驚

而家睇確診字數已經無參考價值架啦要睇
本地無源頭確診先有價值

笑撚死

明明得69 歲以上先有得wfh
其他唔死得咪無野囉

好野 來多波全民檢測
又可以cap水上上面

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

屋企有老人家嘛

屌 香港家下大撚把新移民啦 唔係依家先覺呀 中學雞大媽個個都蝗語 最激心佢地身分唔係遊客而係香港居民

就算關佢地事都唔會理你+無後果

yeah

而家成班中學雞都講蝗語啦難聽到

有無咁快呀，第三波後都未玩夠

好驚，唔再出街了。

咁少

work from hell

中國武漢肺炎對政苦講：你想對lum個健康碼未出聲？洗咩搞咁多野？

全部都應該直接打靶

In Party room, Hotel Party, Bar
We trust

咪燈

此post已完

30歲大爆發都會傳染60+ 收成期嗰班

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來